{
    "Select Language": "언어를 선택하십시오",
    "Download Database": "데이터베이스 다운로드",
    "Downloading": "다운로드 중",
    "Uncompressing": "비 압축",
    "OK": "승인",
    "Later": "후에",
    "No": "아니",
    "Yes": "예",
    "Exit": "출구",
    "Do you really want to exit Little Light?": "당신은 정말 작은 빛을 종료 하시겠습니까?",
    "Login": "로그인",
    "Not logged in": "로그인하지 않았습니다",
    "Tap to Login": "탭하여 로그인",
    "Remove": "풀다",
    "Login with another account": "다른 계정으로 로그인",
    "Switch Account": "계정 전환",
    "Add Account": "계정을 추가",
    "Manage Accounts": "계정 관리",
    "Accounts": "계정",
    "Authorize with Bungie.net to use inventory management features": "재고 관리 기능을 사용하도록 Bungie.net에 권한 부여",
    "Authorize with Bungie.net": "Bungie.net으로 승인",
    "Authentication Error": "인증 오류",
    "Looks like you dont play destiny on this Bungie.net account. Try logging into a different account.": "이 Bungie.net 계정에서 운명을 지키지 않는 것 같습니다. 다른 계정으로 로그인하십시오.",
    "AuthorizationCodeInvalid": "인증 코드가 잘못되었습니다",
    "invalid_grant": "invalid_grant",
    "DestinyAccountNotFound": "데스티니 계정",
    "If this keeps happening, please try to login with a mainstream browser.": "이 문제가 계속 발생하면 메인 스트림 브라우저로 로그인하십시오.",
    "Please dont open the auth process in another safari window, this could prevent you from getting logged in.": "다른 사파리 창에서 인증 프로세스를 열지 마십시오. 로그인하지 못할 수 있습니다.",
    "We were unable to find your Destiny account information. If you have a valid Destiny Account, let us know.": "데스티니 계정 정보를 찾을 수 없습니다. 유효한 데스티니 계정이있는 경우 알려주십시오.",
    "invalid_request": "잘못된 요청",
    "We&#39;ve encountered an error, please try again later.": "오류가 발생했습니다. 나중에 다시 시도하십시오.",
    "Dev Tools": "개발 도구",
    "Error": "오류",
    "UnknownError": "알수없는 오류",
    "server_error": "서버 오류",
    "SystemDisabled": "시스템 비활성화",
    "access_denied": "접근 불가",
    "Can't connect to Bungie servers. Please check your internet connection and try again.": "번지 서버에 연결할 수 없습니다. 인터넷 연결을 확인하고 다시 시도하십시오.",
    "Try Again": "다시 시도",
    "Settings": "설정",
    "Change Language": "언어 변경",
    "Keep Awake": "깨어있어",
    "Keep device awake while the app is open": "앱이 열려있는 동안 장치를 깨우십시오.",
    "Auto open Keyboard": "자동 열기 키보드",
    "Open keyboard automatically in quick search": "빠른 검색에서 자동으로 키보드 열기",
    "Default free slots": "기본 여유 슬롯",
    "Order characters by": "다음으로 문자 정렬",
    "Last played": "마지막 재생",
    "Creation date": "제작 일",
    "First created": "처음 생성",
    "Last created": "마지막으로 만든",
    "Custom": "관습",
    "Order items by": "주문 품목",
    "Name": "이름",
    "Rarity": "희박",
    "Item Holder": "아이템 홀더",
    "Class Type": "종류",
    "Quantity": "수량",
    "Order pursuits by": "추격을 통한 주문",
    "Expiration Date": "만료일",
    "Group": "그룹",
    "Last played {timeago}": "마지막으로 한 {timeago}",
    "Updating": "업데이트 중",
    "Update failed": "업데이트가 실패",
    "Transferring": "양도",
    "Transfer failed": "전송 실패",
    "Equipping": "장착",
    "Equip failed": "장착 실패",
    "Moving Away": "멀리 이동",
    "Hey, tap me!": "저기요",
    "Max Light": "최대 빛",
    "Random Weapons": "무작위 무기",
    "Random Armor": "랜덤 아머",
    "Weapons": "무기",
    "Equipped": "갖추어 준",
    "Pull everything from postmaster": "포스트 마스터로부터 모든 것을 꺼내십시오",
    "Equipment": "장비",
    "Weapon": "무기",
    "Armor": "갑옷",
    "Inventory": "목록",
    "Level {Level}": "레벨 {Level}",
    "{itemCount} items selected": "{itemCount} 개 항목 선택",
    "Clear": "명확한",
    "Transfer": "이전",
    "Unequip": "장착되지 않은",
    "Pull": "손잡이",
    "Add to Loadout": "로드 아웃에 추가",
    "Duplicates": "중복",
    "Stats": "통계",
    "Details": "세부",
    "Modifiers": "수정 자",
    "Lore": "과학적 학문",
    "How to get": "얻는 방법",
    "Chalice Recipes": "성배 요리법",
    "Top": "상단",
    "Left": "왼쪽",
    "Right": "권리",
    "Any Purple rune": "보라색 룬",
    "Any Red rune": "모든 붉은 룬",
    "Any Green rune": "녹색 룬",
    "Any Blue rune": "모든 블루 룬",
    "More recipes on": "더 많은 요리법",
    "Progress": "진행",
    "Milestones": "이정표",
    "Loyalists": "충성도",
    "Vex Rings": "벡스 링",
    "Shields": "방패",
    "Argos": "아르고스",
    "Statue Garden": "동상 정원",
    "Conduit Room": "도관 실",
    "Ships": "배들",
    "Val Ca'uor": "발 카우 어",
    "Kalli": "칼리",
    "Shuro Chi": "슈로 치",
    "Morgeth": "모 게스",
    "Vault Room": "금고",
    "Riven": "리븐",
    "Botza District": "봇차 지구",
    "Vault Access": "볼트 액세스",
    "Insurrection Prime": "반란 프라임",
    "Witches Ritual": "Witches Ritual",
    "Infiltration": "Infiltration",
    "Deception": "기만",
    "Gahlran": "갈란",
    "Pursuits": "추격",
    "From the questline": "퀘스트 라인에서",
    "Quest steps": "퀘스트 단계",
    "View next steps": "다음 단계보기",
    "Ranks": "계급",
    "Objectives": "목표",
    "Stop Tracking": "추적 중지",
    "Track Objectives": "목표 추적",
    "You aren't tracking any objectives yet. Add one from Triumphs or Pursuits.": "아직 목표를 추적하고 있지 않습니다. 승리 또는 추격에서 하나를 추가하십시오.",
    "Rewards": "보상",
    "Expired": "만료",
    "Expires {timeFromNow}": "{timeFromNow} 만료",
    "Loadouts": "로드 아웃",
    "You have no loadouts yet. Create your first one.": "아직로드 아웃이 없습니다. 첫 번째 것을 만드십시오.",
    "Create Loadout": "로드 아웃 생성",
    "Loadout Name": "로드 아웃 이름",
    "Select Loadout Background": "로드 아웃 배경 선택",
    "Select {bucketName}": "{bucketName} 을 선택하십시오",
    "You can only equip one exotic weapon at a time. Removing {itemName}.": "한 번에 하나의 이국적인 무기 만 장착 할 수 있습니다. {itemName} 을 (를) 제거합니다.",
    "You can only equip one exotic armor piece at a time. Removing {itemName}.": "한 번에 하나의 이국적인 갑옷 만 장비 할 수 있습니다. {itemName} 을 (를) 제거합니다.",
    "Save Loadout": "로드 아웃 저장",
    "Edit Loadout": "로드 아웃 편집",
    "Equip": "갖추어 주다",
    "Edit": "편집하다",
    "Delete": "지우다",
    "Items to Equip": "착용 할 아이템",
    "Items to Transfer": "양도 할 품목",
    "Transfer to:": "로 전송:",
    "Equip on:": "착용:",
    "Do you really want to delete the loadout {loadoutName} ?": "로드 아웃 {loadoutName} 을 (를) 정말로 삭제 하시겠습니까?",
    "Free Slots": "자유 슬롯",
    "As Equipped": "장착",
    "Reordering Loadouts": "재정렬로드 아웃",
    "Collections": "컬렉션",
    "Triumphs": "승리",
    "Duplicated Items": "중복 된 항목",
    "About": "약",
    "Contact": "접촉",
    "Discord": "불일치",
    "Issues": "이슈",
    "Support Little Light": "작은 빛을 지원",
    "Rate it": "평점",
    "Become a Patron": "후원자가 되십시오",
    "Buy me a Coffee": "나에게 커피를 사",
    "Development": "개발",
    "Art": "미술",
    "Translations": "번역",
    "Supporters": "지지자",
    "Search": "수색",
    "Filters": "필터",
    "Everything": "모두",
    "Damage Type": "피해 유형",
    "Class": "수업",
    "Slot": "슬롯",
    "Tier Type": "등급 유형",
    "Type": "유형",
    "Ammo Type": "탄약 유형",
    "Power Level": "파워 레벨",
    "All": "모든",
    "Other": "다른",
    "Cost:": "Cost:",
    "Vendors": "Vendors",
    "Not enough space": "Not enough space",
    "Not enough resources": "Not enough resources",
    "No Unlock": "No Unlock",
    "Outside Purchase Window": "Outside Purchase Window",
    "Not Available": "Not Available",
    "Can only hold one at a time": "Can only hold one at a time",
    "Already Selling": "Already Selling",
    "Unsellable": "Unsellable",
    "Selling Inhibited": "Selling Inhibited",
    "Already Owned": "Already Owned",
    "Display Only": "Display Only"
}
